我好想食巨無霸

好想食 我要多醬
多醬啊！！！！

真係由細到大都唔識欣賞巨無霸

俾我 俾我 俾我啊！！！

脆弱雞翼

巨無霸先係真正嘅王者 脆弱雞翼係偽王 偽王 係偽王！！！！

分開兩半食定一舊咁食

一半

夜媽媽
講埋啲咁嘅嘢
好肚餓
諗起佢啲醬都流口水
記得以前好鍾意叫麥旋風加巨無霸
嗰時先廿蚊咋

好肚餓 我要多醬

冇叫過多醬

咁即係你未食過真正嘅巨無霸

我都幾個禮拜無食m記

咁走醬既係咩霸？🤔

什麼都沒有

都好

仲要走瓜多菜

我要多瓜多菜多醬 最好多個包